見post DSE考生英文攞1

想解咒就正評，負評攞U
我上年就係唔信邪 英文U左

屌 呢家野寧可信其有呀

On9仔

未撚驚過

呢度已經有6個傻仔攞U

你一定會後悔

傻西又係你啊，負你老母臭閪皮

見此回覆可解咒及dse英文考試順利
以及樓主再回覆會死全家

見此回覆你仆街死 再回覆你全家比狗屌

睇1總好過u

皮已負

push

皮已負
利申：英文5**

推
等多幾個DSE雞 block柒樓主

今年冇報英文
利申：上年4

哦